如果冇記者影到三樓手足 點算.....

又一城如果唔放cctv
咁我地咪永遠唔知佢身分
有冇人可以搵到三樓嘅手足

仲未確認到係邊位手足
不過大家話應該唔係流到成面血個位手足，
佢果時係清醒嘅

唉

推你老母

停車場要人 有架中港大貨車入左停車場 快d派人望佢地想調虎離山
停車場要人 有架中港大貨車入左停車場 快d派人望佢地想調虎離山
停車場要人 有架中港大貨車入左停車場 快d派人望佢地想調虎離山
停車場要人 有架中港大貨車入左停車場 快d派人望佢地想調虎離山
停車場要人 有架中港大貨車入左停車場 快d派人望佢地想調虎離山
停車場要人 有架中港大貨車入左停車場 快d派人望佢地想調虎離山
停車場要人 有架中港大貨車入左停車場 快d派人望佢地想調虎離山